度度都1點? 唯獨屯門係3點? 傻仔先會揀係屯門留守

記住, 絕對唔好係申請左不反對通知書既原定遊行集會地點發夢, 因為魔警可以預先佈防, 你係讓緊魔警100招